每次遊行當天多分化post是常識吧，正常遊行緊點會上連登？剩底啲藍絲五毛開post

所以唔洗嬲

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！